點解Alibaba唔升既？

唔係中國e-commerce巨頭咩

利申：$184.7 蟹左貨

又想開燈
推一推個Amazon po好又冇乜力

im not 燈!!

why 北水唔買alibaba

短線整固者

2017年內升左一倍喎 ching

咁唔輸得咪撚玩股票啦

我叫你升呀死仆街